我仲好愛你

不過諗起係返埋一齊又要忍受你好兄弟嘅侮辱
真係不了

唔好愛衰人

佢唔衰 佢好好

只係佢唔知道佢好兄弟講嘅每一句說話有幾大影響

你咪又係臭雞

我就係佢既兄弟
點撚樣啊死肥西
要上連登取暖？

請講我如何係臭雞

扮乜鳩 我知佢兄弟連登Ac

派帽仲唔夠?

請講我如何派帽

同人拍咗兩年拖,一上asso就識第二個,仲要講到自己好無辜

1.拍拖無兩年
2.上Asso唔止識第二個 係識咗好多新同學 但係我估個個都係咁？